【多圖】楊秀惠細妹樣靚身材正再成焦點

整容不了

開左filter咋

似大陸G樣

有冇ig

佢家姐正好多喎

哇，正過家姐咁多，有冇ig？

明明馬拉妹化到咁支那

大馬妹, 除非異父
不過同家姐一樣, 整容

整到支那臭雞樣咁

條女好撚正啊

兩隻都整容閪

成個馬拉妹咁

整到成隻支那雞
都係j番楊秀惠

先食細妹再食家姐

側面好撚醜

但係我吊

痴撚線
好想射撚哂入佢子宮到

ig?

個鼻假撚到

有幅圖隻眼大到， 咁都有人信

下巴吉死人喎

戴左大眼仔
有無整就比較難睇又有哂filter

p圖大眼仔微波 吹到咁大

副計係正，但個樣就支那整容樣

假撚到

人工味極重

叫好過莊家果2隻

個下巴好假吓

化完妝 都係好麻麻
格衰
全家撐藍

有得屌你屌唔屌? 不了

et?

整容樣

好似 深田

咪又係臭雞一件
搵緊老闆埋單

Ok 我屌埋你個份

個下巴拮死人

：

似大陸G樣

假撚到

人工味極重

整容樣

咪又係臭雞一件

整到支那臭雞樣咁

pull

P圖怪

ok正
500

都係家姐正

成個外星人咁

有d似明日花

個鼻咩事

不推文 唔準上熱門

拉

下巴同鼻整過啦

個鼻

$900